突然發覺《義勇軍進行曲》幾啱聽

只要將中華民族唱成香港民族

香港人d普通話不嬲都講得唔正，就算國歌法過左都應該改唔到我地香港口音的普通話

push

推推

推下先

起來

不願做奴隸的人民